
playbook: grafana-main.yml

  play #1 (hq_host): install grafana and prometheus on the main host a.k.a hq_host	TAGS: [config-hq-host]
    tasks:
      install grafana with snap	TAGS: [config-hq-host, snap-install]
      enable grafana snap service	TAGS: [config-hq-host, snap-service]
      create directory to dl prometheus @ PROMETHEUS_INSTALL_PATH	TAGS: [config-hq-host, create-dir]
      download prometheus @ PROMETHEUS_INSTALL_PATH	TAGS: [config-hq-host, download]
      unzip prometheus	TAGS: [config-hq-host, unzip]
      copy prometheus config from PROMETHEUS_CONFIG_PATH	TAGS: [config-hq-host, copy-prom-conf]
      copy prometheus systemd service file	TAGS: [config-hq-host, systemd]
      systemd daemon-reload	TAGS: [config-hq-host, systemd]
      enable prometheus systemd service	TAGS: [config-hq-host, systemd]
      TASK TAGS: [config-hq-host, copy-prom-conf, create-dir, download, snap-install, snap-service, systemd, unzip]

  play #2 (all): Install Node Exporter on all hosts	TAGS: [node-exporter-install-all]
    tasks:
      create the desired path to download files	TAGS: [dir-check, node-exporter-install-all]
      download node-expoter	TAGS: [download, node-exporter-install-all]
      unzip node-exporter	TAGS: [node-exporter-install-all, unzip-files]
      copy systemd service file to /etc/systemd/system/	TAGS: [node-exporter-install-all, systemd]
      systemd daemon-reload	TAGS: [node-exporter-install-all, systemd]
      systemd-service start	TAGS: [node-exporter-install-all, systemd]
      TASK TAGS: [dir-check, download, node-exporter-install-all, systemd, unzip-files]
